[1q題] 邊個歷史人物鐘意你會搞到你好驚？

三頁之內估中抄哂所有人名！

打錯 鍾意先啱

慈禧

錯

點解

留明

所有

你個名

鐘會

孔子

蟻多嬲

普（驚）

普京係歷史人物咩

唔啱

因為佢太煩？
錯

願明天 能不再為你痴纏

耶蘇

wrong

男人心一字馬，讓女人心擔驚受怕

男人心一字馬都唔係歷史人物

米開朗基羅
因為
咪開朗Gay佬

奕訢愛你令你不安
之前係咪問過同一條題

唔知你講乜 但好好笑

點解次次都咁快答到

秒

左光斗會令我不安多d

曹操,
因為一講曹操, 曹操就到
成隻厲鬼咁嚇到人瀨屎

思覺象

咁關鍾意你咩事

呂稚，因為人彘！

抄啦

已秒

木鹿大王

都唔知你做乜撚野

屌 無我嘅

屌 睇你張紙先見到#7

係喎 一陣補返

3頁都抄 包括你自己

feel到樓主係成日唱歌既人 仲會亂塞d字入去既人

點先算係亂塞

我有抄自己